富咸算唔算係英超成立以黎最柒既升班馬?

升上黎洗咗成億,最後28場17分破咗英超成立以黎最低分既尾2紀錄
唔係有哈多士富咸一早墊咗底

仲話咩非洲沙維
笑能死人咩

哈多士 同打比群都低過佢啦？

所以係尾2
英超26年歷史富咸成績排第十,哈多士排第四
換著之前幾季富咸一早墊咗底
1 Derby County 07/08 1 7 20 13 : 57 -44 0,46 2,04 10
2 Sunderland AFC 05/06 2 4 22 19 : 51 -32 0,68 1,82 10
3 Portsmouth FC 09/10 5 4 19 24 : 47 -23 0,86 1,68 10
4 Huddersfield Town 18/19 3 5 20 15 : 50 -35 0,54 1,79 14
5 Watford FC 99/00 4 3 21 24 : 60 -36 0,86 2,14 15
6 Bradford City 00/01 3 7 18 17 : 52 -35 0,61 1,86 16
7 Bolton Wanderers 95/96 4 4 20 28 : 58 -30 1,00 2,07 16
8 Aston Villa 15/16 3 7 18 22 : 51 -29 0,79 1,82 16
9 Wimbledon FC 97/98 4 4 7 14 : 18 -4 0,50 0,64 16
10 Fulham FC 18/19 4 5 19 26 : 63 -37 0,93 2,25 17

順帶一提,英超咁耐歷史,踢完28輪聯賽之後成功護級既球隊最少都需要18分(早幾年既李城護級奇蹟都係28輪18分)
即係呢兩隊是但一隊如果真係護到級既話將會成為奇蹟

補鞋匠都boot唔起隊波

尋日果場先比班自家球迷踩台

Do you think your job is safe?
My job? I don't know, ask the owner.

Get左做尾2最低

防守成舊雲 抵啦

Ranieri faced chants of ‘You don’t know what you’re doing’ at St Mary’s, while a banner containing the words: ‘Risk free? Are you watching Tony Khan?’ was unfurled in reference to comments made by the club’s vice-chairman following the Italian’s appointment in November.

富咸隨時換多次領隊都唔出奇

不過肯定既係季尾會大平賣

打比郡 4成分數 來自紐卡素

依家換咩人都無用

果年打比郡作客打和主場贏
今年富咸又係作客打和...

換黎下季英冠用
哈多士都係因為咁換咗領隊

富咸呢隊波真係痴線
人腳完全唔差 但係踢落柒下柒下咁

呢2隊波好在踢得柒d人都唔會怪教練 哈多士教頭走左都比人話佢係有料

成條後防線英冠料

後防連埋個龍差唔多成條防線執過曬,失波都可以多過第2多既卡迪夫城差唔多成10球

就係成條防線換哂先出事
0默契

買佢買到怕

但你唔執就同卡迪夫城一樣

富咸係英冠用果條防線唔夠班踢英超

wagner唔想比隊波搞臭個名

前面埋門一腳又廢
黎黎去去打一個mitrovic

後面更加唔使講
踢英冠都唔夠班
一場擺兩個烏龍輸撚埋都得嘅
你請邊個教都冇撚用啦

雲尼亞里又真係好熱愛足球
咁嘅閪波都肯去試吓救
班富咸友仲喺度唱歌串佢
食撚屎啦

本身Mitrovic都唔係好高質素啦

但最慘佢已經算係全隊富咸最勁嗰個

大sam依家好似冇野撈緊
諗唔明要護級點解唔搵佢
搵雲尼亞尼把撚咩

大sam而家食野好嚴尖
無返咁上下人工同人腳比佢佢隨時寧願無野做都唔帶波

上季護到級已經好勁 隊波明顯未夠班踢英超

人腳就係度
戰術唔掂係教練責任
請雲尼亞里返黎接手就係要tune返好隊波
唔怪教練怪邊個? 唔好以為拎過英超就大晒唔炒得
佢之前教希臘教南特咪又係仆晒街

Ryan sessegnon 上季打英冠仲吹到超新星
一上英超露哂底

冇睇波就收撚皮啦屌你老母
富咸根本唔係冇戰術
係球員做唔到野呀
射又射唔入，守又守唔到
有睇富咸點踢波就知永遠差少少
踢到有心無力咁

希臘南特啲人好撚勁咩??
你而家即刻每隊講5個名出黎啦屌你個閪
佢啱啱教南特上半季試過排第3你唔講??
on99

後防廢 而且場場前面出呢4個 舒賀爾尼 巴布 維亞圖 米特奴域 但佢地都可以踢到冇form 4個人完全各自為政 守又冇攻又冇 都唔知踢乜

比得起呢啲人工去巴西搵班死仕同佢踢好過啦

舒賀爾尼真係估唔到佢咁廢廢都算,仲要唔撚回防果下激氣

踢得廢造唔關教頭事真係笑左出黎
你睇睇紐卡素既賓帥,再睇睇而家保級緊果堆,再睇睇雙方既人腳
真心覺得賓帥呢種一線同果埋二線教頭之間既差野
班主寧願用億幾請球員都唔肯用十分一請個世界級教頭
呢方面紐記個縮骨商人班主真係有一手

最唔明係呢4個都算常規正選 但踢落好似完全未夾過咁

舒爾尼係不嬲都廢

最大死因 後防英冠級數

睇過幾場
條後防波都未識控係咁送禮都踢到英超

睇下狼隊 就算洗大錢簽提子野都識分2季玩

逐個球員計又唔係真係英冠級數
張伯斯,科素文沙,mawson呢D全部都係英超踢過波

唔算
係拎過最低分降班既打比群
同同一季唯一一隊輸過俾打比群而一齊降班既紐卡素

害死vietto

比熱刺90+絕殺果場我o撚哂嘴

護到級下年拎硬英超

仲要扮大哥真係好正

當年打比好撚深刻

我覺得當年qpr廢啲，買一大堆人，後防施殺、里奧、鄧尼，領隊列納叔

點知廢到場場俾人炒

富咸好明顯後防太廢，中場冇好既防中，就瘋狂爆

條後防感覺係英冠都只係中游水準，廢到出汁

夾勁人踢+強隊
同大家一埋廢+踢弱隊

呢個本身都廢

非洲最多係腦殘力架邊可以出到沙維

前中場豪洗 後防求其借啲人就算

其實富咸根本成件事都係戇鳩既

龍門三個都係災難
後防用odoi打中堅又矮又廢 貪佢轉身比較快 幫身邊既隊友執屎？
Mawson 張伯斯 轉身慢
Lemarchard j bryan ream 英冠料
科素文沙仲未開到個腦

中場仲好笑 明明有seri派牌 又成日鐘意出埋cainly同場
兩個爭波派牌 偏偏cainly 打中中又軟得滯 拉邊打又無速度 完全係英冠料既ozil踢法 結果根本無防中 唯有推張伯斯重操故業
買埋d kebano/ 安基沙唔知點解唔用/ 廢
Ayete英冠料

前面個配置同中場一樣咁痴線
Mitro鐵膽中鋒無問題
但佢需要極多傳中球
偏偏你擺d鐘意推波入中路既球員 舒爾尼 巴布
其實最撚簡單 左cc龍 右k kamara打燒味就好好用
當然k kamara個人都係好有問題

洗左成憶買返來既基本上都用唔著 真係柒到唔想睇落去

Qpr成績好過而家富咸

不過講起qpr,果幾件曼聯舊將都真係呃錢等退休

里奧本身就廢左七、八成架啦其實

星仔，其實好似跌watt得好快

有咩球員執得過

Qpr果陣有泰拉拔同菲獵斯頂住
偶唔時都有幾場好波 起馬果班人知道隊波要點踢
不過好多回塘西/無鬥心
個名就響噹噹

佢地諗住當年奧沙布朗去黑貓都有幾季貨仔
點知里奧一去就死火

嗰季紐卡素無降班

布朗我覺得幾好，可惜多傷就放棄左佢

奧沙打中堅笑話黎

qpr真係算把啦，得泰拉拔同查理柯士甸見得下人，降班果屆個馬特菲臘斯一樣係廢鳩，胡禮菲臘斯就一般般啦

尋晚 買修記 真係送錢

呢隊波搵邊個教都係咁

隻cc龍吹大咗

記錯 好似下一年就降班

打比郡 當年剩係贏左一場波

其實算係咁啦 Huddersfield升到上英超 好多人話係李城童話英冠版
之前一直喺英冠護級 最後靠一班借將升班

所以都咪話肥賓唔好野
賣個前鋒比富咸 執返一千幾百
自己借個朗當返黎 撐起隊波

佢講到明護級失敗即走

借嫁炸
降班佢真係話 關佢撚事

米度域係好野上季肥賓就唔會有段時間唔用佢啦 好似係

Striker Andre Schurrle says he has been misquoted in articles that suggested he wanted to leave Fulham if they are relegated and called on fans to "stick together and fight 'til the end".

肥賓係未重用過佢就算係英冠佢都係第2,甚至係第3選擇

係咩…我記得有一段時間係擺佢做正選可能我記錯

仲有皇馬個隔離佬
當打走過去點知衰埋一份

好想知Sergio Rico既心情係點
爭歐聯變踢英冠

佢今季都好多犯錯啦

大SAM之前有訪問話有隊護級既球隊搵佢救火
唔記得邊隊
佢講到明話嗰隊波降硬班
教都廢撚事

但無佢，富咸上季冇可能直接升班

gayle多
仲有契仔joselu

佢係改善咗富咸本身前鋒廢既問題
佢係有質素既,富咸黎講算叫做踢得較好既球員
28場波入10球對於護級隊黎講係一個唔錯既數字

Claudio Ranieri set for sack as Fulham boss... with Italian set for talks with club chiefs over his future | @SamiMokbel81_DM

大sam唔洗教呢d廢隊啦
整衰自己個名

搵柏加坐正算啦

個祖拜人廢到
入獌聯波又點

rico係西維爾都好似淪為後備啦

而且好似借將黎唔會留低?

都係貪人工啫

富咸最勁嗰個係紐棄將

個odoi矮撚到

仲要鐘意扭上去

中前場都唔勁啦 班友個名係幾響既
但有睇波就見到佢地經常中間斷晒供應 vietto serri 依d痴兩三秒就俾人逼甩
之前果個謝謝濃明明上緊位 宜家都身價大跌

odoi英冠都好廢
但今季如果唔係因為條友上前上得多 我諗富咸都入唔到咁多波

Cardiff

踢過英超就有英超料咩

我數果三個係上一季舊球會都有唔錯既表現

可以錯既都錯哂

見人就買唔係對症下藥

技術差但又要打進攻足球

雲尼主打442但人腳又唔配合

防守無體系個個跟波走

紐前鋒Mitrovic 開季入好多波架喎

人腳唔差，但踢出蔗渣嘅味道

當年學神帶果班最堅果個丹普西

笑撚死 炒埋ranieri